公屋親戚為左買私樓而私吞家產

瞞住大家偷偷地賣左層樓，自己攞曬全部錢去投資再買私樓
有冇人經歷過？

你點瞞的?

唔係我 係我嘅公屋親戚瞞住我嘅私樓屋企人賣左阿公層唐樓，以前大家都有份供
原本層唐樓話比個公屋親戚住，但系佢自己偷偷地賣左
幾年後先知

唔使旨意佢嘔返啲錢出來㗎喇
告上法庭囉

唔打去東張西望？

坐監架
報黑警啦

你親戚係獨名擁有？
老人家仲在唔在生？
如果唔在生 當時既遺產分配係點樣？無特別安排純粹口頭？
有無文件證明到係一齊供？

冇樓契點賣?如果佢有,咁都預左啦

個名寫邊個？
佢住就係佢？